屌那星 今晚tvb台慶冇人講嘅

都唔睇

冇人講米你講囉

今次呢句好似唔work

有, 你無留意...

我今日心情好X曳

大家準備好鍵盤 手指 同 較藍光

有人講呀

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

無睇十世啦

行動post 推

轉台果陣立過宣傳片, 表演果班十個有九個都唔識嘅

《🎉萬千嬲嬲賀台慶🎊》

目的：用派嬲、留言方式向廣告商展示良心消費者嘅人數，並譴責佢哋同TVB合作呢種行為
日期：2020年11月19日 (四)
時間：20:30 - 22:30
地點：@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈

-
活動形式：我哋喺20:30開始，每半個鐘就會發起一輪請願攻勢，擺低一堆廣告商嘅Facebook Links，大家只需要撳入去派嬲同留言，整個活動共有五輪「攻勢」，持續至22:30。

(引用自:)

有留意，所以今日約左兩老出街食飯

Pin了

今次冇人講就...就算啦

屌那星，樓主老母做雞無人講

點解冇人戴口罩？

冇事啦

慶祝執笠就睇

我屌你老母臭閪，
洗唔洗咁撚惡啊，
我點知你哋冇post啊，
我都係出於對條事嘅關心啫，
我都係好撚擔心件事冇人知，
以為冇人理啫，
我咪問下，
點解冇人講囉，
我咁問唔係為咗咩優越感，只係我唔想咁重要嘅事冇人理，
但我見到冇人開有關於呢個話題嘅post，
我好撚7嬲
我嬲你地過咗咁耐都不聞不問
我咪等下有冇人開囉
過咗一個鐘架啦
係無啊
無人開啊，我屌你老母
我嬲你地到依一刻仲係無理過呢件事
一件咁嚴重嘅事無人理
我先開post屌7你地點解冇人講囉
啊叔我日撚日想你地生性
屌你老母無人開呢啲咁重要嘅post
抵唔抵屌啊
我屌你老母臭閪
真係谷鳩氣

冇人講咪.....冇人講囉屌你老母
冇人想知佢台慶呀
執柒左先再上黎開po啦

我都想睇cctvb執